\subsection{Solución modelo relacional}

% Unset the bullets
\renewcommand\labelitemi{}
\renewcommand\labelitemii{}
\noindent
%\begin{minipage}{.5\textwidth}
\begin{itemize}[leftmargin=\parindent]
    \item \texttt{Material} (\key{Código de barras}, Tipo, F. Adquisición, Estado, Descripción)
    \item \texttt{Juego} (\key{\textit{Código de barras}}, Nombre, Categoría, MínJugadores, MáxJugadores, BGGID)
    \item \texttt{Usuario} (\key{Carnet}, F.Alta, Nombre, Apellidos, Apodo)
    \item \texttt{Expansión} (\key{\textit{Código de barras}}, \key{Título})
    \begin{itemize}
        \item FK \textit{Código de barras} de \texttt{Juego}
    \end{itemize}
    \item \texttt{Préstamo} (\key{F.Préstamo}, \key{\textit{Carnet}}, \textit{Código de barras}, F. Devolución)\footnote{El usuario sólo puede estar haciendo un préstamo a la vez, por lo que \textit{Código de barras} no debe ser una Primary Key}
    \begin{itemize}
        \item FK \textit{Carnet} de \texttt{Usuario}
        \item FK \textit{Código de barras} de \texttt{Juego}
    \end{itemize}
    \item \texttt{Recomendación} (\key{\textit{Carnet}},\key{\textit{Base}},\key{\textit{Recomendación}})
    \begin{itemize}
        \item FK \textit{Carnet} de \texttt{Usuario}
        \item FK \textit{Base} de \texttt{Juego}.\textit{Código de barras}
        \item FK \textit{Recomendación} de \texttt{Juego}.\textit{Código de barras}
    \end{itemize}
    \item \texttt{Categorías} (\key{CatId}, Nombre)
    \item \texttt{CategoríasJuegos} (\key{\textit{Código de barras}}, \key{\textit{CatId}})
    \begin{itemize}
        \item FK \textit{Código de barras} de \texttt{Juego}
        \item FK \textit{CatID} de \texttt{Categorías}
    \end{itemize}
\end{itemize}
%\end{minipage}%
%\begin{minipage}{.5\textwidth}
\begin{enumerate}[leftmargin=*]
    \item El \textit{Tipo} de \texttt{Material} puede ser: Usable, arreglable, incunable, lozano
    \item El BGGID debe ser un ID de BoardGameGeek válido
    \item El número máximo de jugadores debe ser mayor o igual que el número mínimo de jugadores y ambos distintos de 0
    \item El atributo derivado \textit{Prestado} de \texttt{Juego} puede ser calculado mediante la tabla \texttt{Préstamo}
    \item No contemplamos que cada usuario puede tener prestado a la vez un sólo material ni que éste tiene que retornarse antes del cierre de la facultad
    \item El atributo \textit{Nº de préstamos} de \texttt{Usuario} puede ser calculado con la tabla \texttt{Préstamo}, por lo que no lo consideraremos en el esquema relacional
\end{enumerate}
%\end{minipage}